面敏感 發熱 求救

有冇藥膏可以舒緩到發熱同紅
好辛苦 本身濕疹底 但未試過發上面
即刻睇左中醫 但都想揾膏搽下

睇西醫

No